# php7.3-fpm

Докер с php 7.3 и php-fpm. С комнонентами для оптимальной работы UMI.CMS.
PHP собран с подключёнными библиотеками mysqli, zLib, JSON, GD, libxml, mb_string, iconv, xsl, SimpleXML, xmlreader, Phar и cURL.
